黃色功課圈有冇搞頭？ 抗爭你去搞 功課我嚟做！

無論運動發展成點 總有人一世都和理非
不如合理利用不同能力
和理非學生幫手做功課
等勇武同學可以後顧無憂咁全力以赴

贖罪券的朋友？

唔知有咩意義
唔係自己做嘢又學唔到
如果你心態只係為咗唔俾人罰，咁就重on99
一啲都唔重要

唔讀書嘅抗爭者只會同狗一樣
而分別只係立埸唔同

所以讀書同知識係好重要

搞gag定咩？
恐怖分子攻入學校啦仲功課

有人幫你做功課搵重點唔好咩
與其要兩邊兼顧去專精
不如一人做一邊 係exam前幾日一次過溫哂成效更大
有時唔係抗爭就搞到乜柒都冇哂咁
我幾支持

打到門口仲做功課

屌你老母
中大打到死
叫人做facial
仆街死啦